正妹與兩男狂歡 執屍變棄屍讓她活活等死 相稍後俾

英國一名女子提爾妮(Stacey Tierney)在2016年於澳洲留學時，到1間酒吧打工，她也利用這層關係，約了2名男子到酒吧內包廂狂歡，沒想到提爾妮最後暴斃。近日英國法庭召開提爾妮的死因庭，認定提爾妮應是服藥過量而亡，但讓提爾妮媽媽最無法接受的，是兩男發現提爾妮出問題，卻讓提爾妮在這31小時之間活活等死，直到酒吧老闆檢查店內環境才發現。

據英國《太陽報》報導，提爾妮原本是舞蹈健身老師，2016年到澳洲學習護理課程，並到酒吧打工。監視器拍到2016年12月17日周六的晚間8點半，提爾妮一如往常到酒吧工作，到了周日凌晨3點多都還有她的身影。但相信提爾妮就在下班後，約了兩名男子博喜(Joseph Berhe)和梅斯方(Tomas Mesfun)，利用酒吧內的私人包廂開趴狂歡。但就在周一凌晨12點半，其中一名男子傳訊給酒吧老闆說：「提爾妮好像昏過去了，她嚇到我了。」、「我不知道該做些什麼。」

調查報告認定，提爾妮確切的死亡時間，是在周一凌晨5點30分，但直到當天早上11點43分，酒吧老闆齊里亞庫(Steve Kyriacou)抵達酒吧時，才發現提爾妮的遺體被丟在包廂沙發上，這時齊里亞庫才報警處理。

第一時間澳洲警方認定現場沒有他殺痕跡，因此沒有逮捕任何人，博喜和梅斯方則供稱事發當時，3人是各自睡下。近日提爾妮的死因確定，是因為飲酒加上服用快樂丸、海洛因、古柯鹼等藥物過量，導致暴斃身亡。但讓提爾妮媽媽最無法接受的是，博喜和梅斯方察覺到提爾妮已經不對勁，卻未採取任何行動，包括報警或叫救護車，就讓提爾妮在沙發上活活等死。